比唔比老母投票好？

老母就藍既 上屆區議會佢問過我投咩 我叫佢投非建制
但我最後都唔知佢投左咩 佢話就話非建制
可能驚我唔鍾意
但我睇佢Facebook youtube 都係睇藍野 like Dave HK d post

之前收到選管會核實地址封信
我仲未幫佢覆 如果唔覆佢就會無左個資格

正評 幫佢寄地址證明 比佢投
負評 唔理 由佢比人取消資格

覆唔覆佢自己責任啦

你啊媽都會在意你感受，咁你有冇諗過啊媽因為冇得投唔開心？

睇邊樣重要啲la手掌手心都係肉

票可能係最後一次投

可能你老母真係投咗非建制呢

推推